SKOUT 大難題

喺個地方名隔離嗰個TG係咩意思
Google咗 都揾唔到

Tear Gas 牌子

你依啲係小難題🚬